其實搵人代購今次眾籌登報報紙係咩心態?

咁多人夾幾百萬港紙，再加上短時間內動用大量人力物力諗住登報紙畀更多外地非港人可以關注 香港逃犯條例 呢件事，
結果今朝一起身就見到FB幾個friend show off自己搭到路搶先買到一份甚至幾份返香港「留念」。

夾咁多錢翻譯成咁多種語言就係想個廣告畀更多外國人睇到，結果就畀你買曬返來香港自己收藏show off，咁點解我唔夾錢登係香港報紙就算?

咁點解你唔FB問下你D FRD

好撚on9... 用咁多錢登報唔係諗住比鬼佬睇既咩